作為對狗嘅支持，呢d係我以前自己煮嘅

勿對年齡，性別，國籍(except福建撚)作出討伐

Dog snacks

皮已正，多謝70同支持
70兄都係煮得之人

對近十年出街食好失望
酒樓dim sum我唔識整
但茶記早餐公仔麵我識呀ma
都可以煮定先

咁多好野食

冇錯，哩d野自己煮好過

70兄好勁

支持！ 望落好好食好勁呀

佢係你唔係 都字可以skip

練好揸鑊鏟未呀

你條白痴仔求其上網拎條片就challenge我，原來所謂既point就係你哩d on9行為
你咁撚叻自拍一套放出黎囉? 點解唔拍呀? 因為你唔識煮囉，現實中你只係一條淨敢鳩up既廢物

有本事自己拍條炒牛河片，放上黎，問下d巴打我同你邊個炒得好d囉，睇死你唔敢啦，廢物

睇片就知邊個好食？

真係食評家喎

唔岩出黎炒比我食試下

不過你學下揸鑊鏟先啦

人地Ｄ大廚都冇你手勢咁曳

唔好轉移話題啦，我話你challenge我，姐係你覺得勁過我啦，咁你咪炒番碟俾人睇下你既手勢囉，合情合理丫，你唔識定唔敢呀，廢物?

我冇自稱廚子咁撚把炮

同我建議出黎煮，睇片睇撚到味道？

你條廢柴揸一次獲剷拍套片出黎啦，睇下係唔係廢鳩扮識野challenge人，其實自己仲廢

而家你講緊揸獲產手勢嘛，講乜撚野味道姐?你係challenge緊我既手勢嘛，唔好轉移話題啦廢鳩

想學揸鑊鏟自己上網睇啦

又黎小學雞套路

唔撚通個個足球評述員要踢過英超先講得波 ?

自稱廚子就真係廚子? 你叫呀呀呀呀呀呀呀咁係唔係晚晚俾人屌到呀呀呀呀呀呀呀? 白痴邏輯

唔知邊個以為自己煮野好勁仲拍片上youtube教人煮野呢

死去日本食松屋啦

又轉移話題，事實證明你無料扮4條既垃圾。講波唔係唔得，但你會唔會上網求其拎套踢波試範send去英超教人踢波呀屌你

又轉移話題，叫你拍片呀垃圾

求其搵都炒得好過你 檢討下啦

唔撚拍 個個好似你咁搏上位？

要煮出黎真人煮

拍片啦垃圾，鳩up我話你老母個肚係我搞大既都得啦，challenge人又冇撚說服力